坐肥婆對面食飯好難頂

喺大家樂同條女打邊爐，突然有個龐然巨物走過黎搭檯，原來係一個肥婆同一個普通港女
個死肥婆自己唔嗌打邊爐但係又成撚日望住我同條女啲嘢食
佢個朋友都係打邊爐然後就不斷夾佢朋友啲野黎食 仲同佢個朋友講話：啲肉我幫你清曬佢！
佢個fd呆撚曬 好似最後只係食得幾條菜同個烏冬 其他乜柒都比肥胖搶曬
另外個肥婆自己嗌左個牛腩飯 佢朋友叫佢比一件黎食都唔撚比
坐肥婆對面真係乜柒胃口都冇撚曬 冇食曬啲嘢就走左 唔知走左之後個肥婆會唔會食撚埋

好撚乞衣

但係都食到佢咁撚肥 成隻豬咁

屌你老母 試過坐巴士比肥婆抽水抽左半程車
忍唔住望撚住佢 屌佢老母 佢起度比個怕羞嘅反應我 我即刻落撚左下層

哇屌巴打你咁忍得比佢抽左半程車水

諗起都想嘔

你又知真係抽你水

你個名
符合標題

我試過同肥婆fd食飯，佢同我叫埋同一樣野。
好啦，大家碟野都到左啦。
屌佢係到數我同佢碟野分別有幾舊肉。
之後比佢數到大家碟野都有一樣數目既肉。
佢就話我碟野d肉大舊d，理直氣壯夾走左

點解啲肥婆全部咁撚痴線

你個名

一齊分享下同肥婆食飯係幾咁痛苦

本身以為佢唔小心咪算囉 點知原來條肥野傻嘅

起度hi下hi下 又起度扮訓 又坐到埋一埋（可能佢肥啦）

地鐵坐位
__
個肥婆一野坐落去

肥婆真係口

係我就即刻落車走人 見肥婆坐隔離都走定先

隔離兩個有無比佢彈開？

真係食屎都無味

以前做韓燒 好多肥婆晚晚嚟食肉 重要呢樣話肥果樣話肥 要換過碟冇咁肥 屌你老母怕肥咪叫五花啦又要食哂

肥婆啲屎就肯定有味
淨係食肉唔食菜 臭撚死你